{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 미소 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせによると、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。 22:00以降は入室できず、この場合もキャンセルや払い戻しはできません。 宿泊料金は基準人数によって異なりますが、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。 ドミトリールームは、他人と一緒に利用する相部屋で、上位料金は1人基準料金です。 それぞれの客室にはトイレが1つずつあります。 未成年者の入室可否は各提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社は責任を負いません。 予約した客室をご利用の際、朝食は08:00から10:00まで提供され、トースト、野菜、卵、牛乳またはコーヒーが含まれた価格は1人当たり5,000ウォンです。 女性専用のフロアと客室があり、pcラウンジやコインカラオケ、ポケットボール、ダーツなどの付帯施設があります。 地下1階にはパブがあり、自由に楽しめます。 女性専用客室階には別途のラウンジが用意されており、1階のカフェではpcが利用でき、荷物のお預かりも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせによると、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22:00以降は入室できず、この場合もキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なりますが、特殊客室であるパーティールームなどは直接入室人数を確認する必要があります。ドミトリールームは、他人と一緒に利用する相部屋で、上位料金は1人基準料金です。"
        },
        {
            "question": "客室にはトイレはありますか？",
            "answer": "それぞれの客室にはトイレが1つずつあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は各提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "予約した客室をご利用の際、朝食は08:00から10:00まで提供され、トースト、野菜、卵、牛乳またはコーヒーが含まれた価格は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "女性専用のフロアや客室はありますか？",
            "answer": "女性専用のフロアと客室があり、pcラウンジやコインカラオケ、ポケットボール、ダーツなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "地下1階には何がありますか？",
            "answer": "地下1階にはパブがあり、自由に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "女性専用客室階には何がありますか？",
            "answer": "女性専用客室階には別途のラウンジが用意されており、1階のカフェではpcが利用でき、荷物のお預かりも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 609
    }
}